一人一個巴士/地鐡黑人憎行為

我先
唉住/㩜住條扶手

企唔穩，隻腳有事就咪挑戰自己啦，撞黎撞去！捉好扶手好難咩

地鐵：
啲廢老囉
一行入黎就好似要成排人讓比佢坐咁
未到下個站 已經想喺啲人群zip出去 仲要唔講唔該借借 係咁推人

巴士：
臨閂門先至知要落車啲人

大聲講電話
無耳機睇片

食野
尤其食唐記
臭死

剪指甲
廢老開到大大聲聽錄音睇片

係咁撩自己塊面啲皮屑 然後挑落人地到
有次撞正隔離阿叔係咁撩 即刻轉位

地鐵揹大背囊 不停撞撞撞
想講真係好撚痛呀屌晒你地老母

架車逼到無空位，未停車已經撞開你行去門口

同樣，逼爆架車
d人坐係到仲要伸對腳出黎

明明無哂位都仲要死迫入黎

有次坐68X見到有個後生仔講電話好撚大聲，又唔識咩叫屌你老母，前面個呀叔教返佢教左好耐

呢個真係好討厭

試過有個坐喺我隔離撩鼻屎，係咁周圍彈，好想打7條友

通常都係D廢老、大陸狗先鐘意埃柱

Hm9

係車廂行黎行去
好心係出面行完先好入黎

日日返工搭西鐵都有班咁既撚屌

D豆丁又要坐，比佢坐又坐唔定，無得坐又嘈，再唔係就跑黎跑去/pole dance咁

試過有次金鐘架車已經無位，有條友係咁逼入黎，我撞返佢出去

成日都見到呢d仆街，又要唔講唔該/借借
格硬攝又要撞到你